發覺原來靚仔係難啲溝女

睇下啲有女嘅男仔，通常都唔多靚仔，有啲仲幾柒添，只不過佢地肯拋開自尊去追啲女
相反，靚仔通常都唔會肯成隻狗公咁追女仔，結果啲高質啲嘅女都俾人dap曬，到想追嘅時候已經太遲了 低質嘅又要唔落

唔講我自己，身邊有friend都係

身同感受

有時見到D靚女拖住條7頭 又肥又ON9

心諗一定係ptgf / 條仔一定好有錢

conclusion
要主動

在下正是……
自己鍾意果d唔敢追
自己埋黎果d又無興趣
搞到做單身狗

資源錯配

唉 心聲

靚仔圍爐區

成班柒頭係到ff自己太靚仔溝唔到女

我真係唔明佢地點解會咁有自信

柒咪認咗佢囉
利申 柒頭

你柒唔使要其他人都要同你一樣嘅

單身靚仔圍爐區

我就是靚仔識唔到女仔,都無計。

屌你慢慢對住塊鏡打飛機

我又真係成日照鏡

係靚仔既比女溝返轉頭啦

講到尾係要主動囉

轉基咪唔洗識囉

最憎格劍

樓主又就係話主動埋黎既都唔岩囉

不過我估樓主應該都係內向型

同我一樣 對住心儀對象會唔敢追/出聲

試過迫自己埋佢地身反而好似好狗公feel

真係咁

我係內向型，但係今次我拋開自尊咁追佢，咪又係追唔到
你估條條女都受咩

因為你唔靚仔囉

我都係

唔一定嘅，或者人地有仔

佐佐型毒撚

究竟靚仔有咩用

毒撚真係好恐怖

照鏡嗰陣開心啲

係，我都覺得你好恐怖

講親A0都無人信

同意

利申 中上樣

駁唔到. 唔想好似隻狗咁放下身段去主動識女仔, 如果係個女仔主動識我/同我傾計 我有興趣既話都會flirt返下, 但叫我主動去識去撩傾計就真係不了.
利申：有段時間比兩條女追過.

有無諗過唔係睇樣咁膚淺呢個世界

我個post個中心思想咪就係樣唔係最重要囉

靚仔又正正常常冇可能出唔到pool

講起真係身邊靚仔都係單身多，唔知係咪眼角高定點
唔靚仔反而無包袱，只要唔知醜就有女

屌 講起就嬲 我身邊有個1米7都冇嘅矮仔 又窮又樣衰 成隻馬騮咁 但把口就浪過油 講野又永遠唔會dead air

結果佢打過每份工嘅最靚果條女都俾佢食過 唔係拍拖咁簡單 係食過

啲豬扒唔知點解好鍾意溝靚仔

屌！終於有人明做靚仔既難處

係有時太靚仔真係唔好
溝親女都覺得我玩玩下
Skr

可以咁講
不過我自己就唔好依type

靚仔係比女溝

無女埋身就代表你唔靚仔啦

咩年代，邊度仲有靚女會溝仔，等另一個靚仔溝唔好，再唔係就收下兵算啦

咁咪姐係你唔靚仔囉

有個同事高高瘦瘦 又鬼鬼地樣

幾多女同事埋身 不乏會收兵果d

條仔實好有錢啦

返工唔同讀書
公司有幾可有好多個靚仔吖

有時太主動又驚太狗公，所以唔敢主動去識佢

做狗公算啦，有女嘅話理得人

不過內向嘅人做狗公通常都冇好下場

唉，我就係內向型 所以溝唔到女架喇

點解？

連登原來咁多靚仔

絕對同意

咁討論現況啫，唔一定要靚仔先可以入嚟嘅

嘩屌
一睇就知係狗公

自己覺得自己靚仔有咩用 自貼上黎睇下先啦

認同

內向型又唔算係靚仔既男仔係咪唔洗諗有女?

又係你

自貼先啦 靚仔

其實有錢柒頭都難溝女，唔通下下一識人就同人講我好有錢

中下樣

笑死 證明冇自知之明既人係佔多數既

希望真係難d溝女啦
你望下陳冠希有咩女係屌唔到

某d真 靚仔口講緊係單身啦 但係咪真係無女仔埋身啊

單身既自己加油增值自己唔好咁多FF啦屌

你識我咩

你攞我同陳冠希比

都幾常見靚女會有個樣衰既男朋友 但係好似好少調返轉 靚仔搵個樣衰女朋友

佐助型毒撚

樣衰柒頭毒撚溝過學霸女神
再比人飛咗

靚仔無女 D女會覺得係你性格有問題
但靚仔有女 D女真係會輪住flirt鳩你

屌 比公司最靚個個女話我好可愛

仲有今日成班同事影相
佢無啦啦係我隔離出現

Btw 有冇機會 但大我兩三歲 應該24 25

啱，我寧願單身算
不過其實我唔太追求靚女，不過順眼係必須嘅

咁靚仔狗公咪天下無敵?

我性格又真係有啲問題嘅

至少曾經擁有過

屌咗未？

係

乜撚幻想咁多啦

得嫁喇明嫁喇

真，樣見人見智，但係性格自己知自己事

靚仔唔出聲內向 俾人當咗好cool
大佬我同你唔熟 我唔知同你講乜好呀
我都想同你講嘢㗎...

笑撚死

有啲嘢你唔會明.....

笑咩笑，因住笑撚死吖

屌你啲毒撚就係咁 中學有女同學坐隔離又覺得佢鍾意你 食飯咁啱無位 有條女坐埋嚟又話對自己有興趣 坐巴士坐你隔離又話自己靚仔吸引到人 人地讚下你 影相企下係你隔離又係到幻想人地對你有興趣

死毒撚 照下鏡先啦

咁惡

依啲咪佐助型毒撚囉

最難係未到男神級
但俾人覺得有女

咁你一定係好撚靚仔溝死女
有冇心得

條女攞去做sp啦

成班傻鳩哪來的自信

Sp

內向個種真靚仔有時係比較自戀，畀人覺得性格有問題
冇咁靚仔個種可能比較charm同有自信
利申身邊既fd子所見

靚仔真係好慘

我真係好自戀
可以照鏡照一個鐘
孤芳自賞

食屎啦
靚女只係要錢/收兵
靚女知自己既長處係邊加上狗公當道
唔好自欺欺人 唔靚既女先會對人好囉

令囝珍系巧橙架😢

咁如果矮得黎靚仔點睇先
身高大約170

大把兵排隊入伍，邊會勞煩娘娘追人轉頭？

又唔係全部都係嘅
我追求嘅都係心地好＋順眼
偏偏依啲先俾人食曬

有時真係覺得 究竟狗公係好定壞
佢哋有女但係我哋冇真係好虐心

有冇諗過係銀行戶口入面既數字問題

嗰啲女不要也罷
亦唔係我所講嘅高質女

啱
所以我主動溝男神

樓主個名係我有時既心聲
女友同前度都話我好吸引hehe

你幾歲？身體啲女仔年紀？
出黎做野 真係好難搵

20，讀緊u

屌 你收皮
你仲有大把機會同時間搵

喺u度見人出雙入對好不好受

你既問題係眼角高，唔關靚唔靚仔事

唔算係靚仔喎

我靚仔 不過我都有女

好評 = child登自認靚仔既比例

認同我講嘅嘢唔得嘅

唔鍾意人唔好逼，曬大家時間

真係靚仔一早比女溝喇

俾女追感覺好怪
果陣初中 追我果個女仔住同一棟樓 嚇到我果排唔敢出街

一個半個就係羅
但如果個個都唔入你眼咁可能係你要求太高，除非你提升番自己條件去meet番你想追果d人既標準

我都覺靚仔都冇女 考慮轉機

兒登班青頭學人感同身受

我細個都好靚仔
成班毒撚當自己靚到冰山咁樣冇人敢接近

珍

口材緊要d

真

啱ar😭人人都话個樣唔似

好真

係要望呀吹咩

靚仔無女係因為簡緊女炸 你估人地真係溝唔到咩

我好同意

屌撚爆你個死基佬

因住我中出你

靚仔主動識下女仔又比人當狗公/player,真係好撚7慘

溝女最緊要係圈子 , 靚仔但身邊冇個岩咪又係玩毛 ， 無靚女圈子既靚仔就好似撻唔着既拉利 , 冇 L 用

啱

無必要同d柒頭講咁多 靚仔既世界柒頭識條春咩

咁快就投降？